msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: Config/Schema/schema.php:19
msgid "Beef"
msgstr "牛肉"

#: Config/Schema/schema.php:20;74
msgid "Bread"
msgstr "面包"

#: Config/Schema/schema.php:21
msgid "Egg"
msgstr "鸡蛋"

#: Config/Schema/schema.php:22
msgid "Fruit"
msgstr "水果"

#: Config/Schema/schema.php:23
msgid "Grain"
msgstr "粮食"

#: Config/Schema/schema.php:24
msgid "Lamb"
msgstr "羊肉"

#: Config/Schema/schema.php:25
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: Config/Schema/schema.php:26
msgid "Pasta"
msgstr "面食"

#: Config/Schema/schema.php:27
msgid "Pork/Ham"
msgstr "猪肉/火腿"

#: Config/Schema/schema.php:28
msgid "Poultry"
msgstr "家禽"

#: Config/Schema/schema.php:29;106
msgid "Seafood"
msgstr "海鲜"

#: Config/Schema/schema.php:30
msgid "Vegetable"
msgstr "蔬菜"

#: Config/Schema/schema.php:35;115
#: View/MealPlans/index.ctp:81
msgid "Breakfast"
msgstr "早餐"

#: Config/Schema/schema.php:36
msgid "Snack"
msgstr "小吃"

#: Config/Schema/schema.php:37;116
#: View/MealPlans/index.ctp:82
msgid "Lunch"
msgstr "午餐"

#: Config/Schema/schema.php:38
msgid "Appetizer"
msgstr "开胃菜"

#: Config/Schema/schema.php:39
msgid "Side Dish"
msgstr "小菜"

#: Config/Schema/schema.php:40
msgid "Entree"
msgstr "主菜"

#: Config/Schema/schema.php:41;118
#: View/MealPlans/index.ctp:84
msgid "Dessert"
msgstr "甜点"

#: Config/Schema/schema.php:42
msgid "Beverage"
msgstr "饮料"

#: Config/Schema/schema.php:48
msgid "Easy"
msgstr "易"

#: Config/Schema/schema.php:49
msgid "Intermediate"
msgstr "中间"

#: Config/Schema/schema.php:50
msgid "Difficult"
msgstr "难"

#: Config/Schema/schema.php:51
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: Config/Schema/schema.php:56
msgid "American"
msgstr "美国"

#: Config/Schema/schema.php:57
msgid "Chinese"
msgstr "中国"

#: Config/Schema/schema.php:58
msgid "German"
msgstr "德国"

#: Config/Schema/schema.php:59
msgid "Greek"
msgstr "希腊人"

#: Config/Schema/schema.php:60
msgid "Indian"
msgstr "印度人"

#: Config/Schema/schema.php:61
msgid "Italian"
msgstr "意大利"

#: Config/Schema/schema.php:62
msgid "Japanese"
msgstr "日本"

#: Config/Schema/schema.php:63
msgid "Mexican"
msgstr "墨西哥人"

#: Config/Schema/schema.php:64
msgid "Middle Eastern"
msgstr "中东"

#: Config/Schema/schema.php:65
msgid "None"
msgstr "无"

#: Config/Schema/schema.php:66
msgid "Slavic"
msgstr "斯拉夫"

#: Config/Schema/schema.php:71
msgid "Alcohol"
msgstr "酒精"

#: Config/Schema/schema.php:72
msgid "Bakery"
msgstr "面包店"

#: Config/Schema/schema.php:73
msgid "Beans"
msgstr "豆子"

#: Config/Schema/schema.php:75
msgid "Candy"
msgstr "糖果"

#: Config/Schema/schema.php:76
msgid "Canned Fruit"
msgstr "水果罐头"

#: Config/Schema/schema.php:77
msgid "Canned Meat & Fish"
msgstr "罐头肉类和鱼类"

#: Config/Schema/schema.php:78
msgid "Canned Vegetables"
msgstr "蔬菜罐头"

#: Config/Schema/schema.php:79
msgid "Coffee, Tea & Cocoa"
msgstr "咖啡，茶，可可"

#: Config/Schema/schema.php:80
msgid "Condiments"
msgstr "调味品"

#: Config/Schema/schema.php:81
msgid "Cookies"
msgstr "曲奇饼"

#: Config/Schema/schema.php:82
msgid "Crackers"
msgstr "饼干"

#: Config/Schema/schema.php:83
msgid "Dairy"
msgstr "乳制品"

#: Config/Schema/schema.php:84
msgid "Deli"
msgstr "熟食店"

#: Config/Schema/schema.php:85
msgid "Drink mix"
msgstr "混合饮料"

#: Config/Schema/schema.php:86
msgid "Facial Tissue"
msgstr "面纸"

#: Config/Schema/schema.php:87
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: Config/Schema/schema.php:88
msgid "Frozen Foods"
msgstr "冷冻食品"

#: Config/Schema/schema.php:89
msgid "HABA"
msgstr "HABA"

#: Config/Schema/schema.php:90
msgid "Hand Soap"
msgstr "洗手液"

#: Config/Schema/schema.php:91
msgid "Hot & Cold Cereal"
msgstr "冷热谷物"

#: Config/Schema/schema.php:92
msgid "Household Cleaners"
msgstr "家用清洁剂"

#: Config/Schema/schema.php:93
msgid "Juice & Cocktail"
msgstr "果汁和鸡尾酒"

#: Config/Schema/schema.php:94
msgid "Kosher/Ethnic"
msgstr "犹太/民族"

#: Config/Schema/schema.php:95
msgid "Laundry Detergents"
msgstr "洗涤剂"

#: Config/Schema/schema.php:96
msgid "Meat"
msgstr "肉"

#: Config/Schema/schema.php:97
msgid "Natural & Organic"
msgstr "天然及有机"

#: Config/Schema/schema.php:98
msgid "Oil/Vinegar/Dressings"
msgstr "油/醋/敷料"

#: Config/Schema/schema.php:99
msgid "Pancakes & Syrup"
msgstr "煎饼糖浆及"

#: Config/Schema/schema.php:100
msgid "Paper Serving Ware"
msgstr "纸制品服务"

#: Config/Schema/schema.php:101
msgid "Pasta & Sauce"
msgstr "面食和酱"

#: Config/Schema/schema.php:102
msgid "Peanut Butter/Jelly/Honey"
msgstr "花生酱/果冻/蜂蜜"

#: Config/Schema/schema.php:103
msgid "Produce"
msgstr "生产"

#: Config/Schema/schema.php:104
msgid "Rice"
msgstr "饭"

#: Config/Schema/schema.php:105
msgid "Salty Snacks & Chips"
msgstr "咸味零食和薯片"

#: Config/Schema/schema.php:107
msgid "Soda pop"
msgstr "苏打水"

#: Config/Schema/schema.php:108
msgid "Soup"
msgstr "汤"

#: Config/Schema/schema.php:109
msgid "Spices"
msgstr "香料"

#: Config/Schema/schema.php:110
msgid "Toilet Paper"
msgstr "卫生纸"

#: Config/Schema/schema.php:117
#: View/MealPlans/index.ctp:83
msgid "Dinner"
msgstr "晚餐"

#: Config/Schema/schema.php:123
msgid "Slow cooker"
msgstr "慢炖锅"

#: Config/Schema/schema.php:124
msgid "Microwave"
msgstr "微波"

#: Config/Schema/schema.php:125
msgid "BBQ"
msgstr "BBQ"

#: Config/Schema/schema.php:126
msgid "Canning"
msgstr "罐头制造"

#: Config/Schema/schema.php:131
msgid "0 Minutes"
msgstr "0分钟"

#: Config/Schema/schema.php:132
msgid "1-10 Minutes"
msgstr "1-10分钟"

#: Config/Schema/schema.php:133
msgid "10-30 Minutes"
msgstr "10-30分钟"

#: Config/Schema/schema.php:134
msgid "30-60 Minutes"
msgstr "30-60分钟"

#: Config/Schema/schema.php:135
msgid "60+ Minutes"
msgstr "60+分钟"

#: Config/Schema/schema.php:140
msgid "$0-$10"
msgstr "$ 0-10美元"

#: Config/Schema/schema.php:141
msgid "$10-$15"
msgstr "10到15美元"

#: Config/Schema/schema.php:142
msgid "$15-$20"
msgstr "$ 1520美元"

#: Config/Schema/schema.php:143
msgid "$20-$25"
msgstr "$ 20-25美元"

#: Config/Schema/schema.php:144
msgid "$25-$30"
msgstr "$ 25-30美元"

#: Config/Schema/schema.php:145
msgid "$30+"
msgstr "30美元+"

#: Config/Schema/schema.php:158
#: View/Layouts/default.ctp:124
#: View/ShoppingLists/instore.ctp:38
#: View/ShoppingLists/online.ctp:95
#: View/ShoppingLists/select.ctp:48
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#: Config/Schema/schema.php:159
msgid "Slice"
msgstr "片"

#: Config/Schema/schema.php:160
msgid "Clove"
msgstr "丁香"

#: Config/Schema/schema.php:161
msgid "Pinch"
msgstr "掐"

#: Config/Schema/schema.php:162
msgid "Package"
msgstr "包"

#: Config/Schema/schema.php:163
msgid "Can"
msgstr "可以"

#: Config/Schema/schema.php:164
msgid "Drop"
msgstr "降"

#: Config/Schema/schema.php:165
msgid "Bunch"
msgstr "束"

#: Config/Schema/schema.php:166
msgid "Dash"
msgstr "短跑"

#: Config/Schema/schema.php:167
msgid "Carton"
msgstr "纸板箱"

#: Config/Schema/schema.php:168
msgid "Cup"
msgstr "杯"

#: Config/Schema/schema.php:169
msgid "Tablespoon"
msgstr "汤匙"

#: Config/Schema/schema.php:170
msgid "Teaspoon"
msgstr "茶匙"

#: Config/Schema/schema.php:171
msgid "Pound"
msgstr "英镑"

#: Config/Schema/schema.php:172
msgid "Ounce"
msgstr "盎司"

#: Config/Schema/schema.php:173
msgid "Pint"
msgstr "品脱"

#: Config/Schema/schema.php:174
msgid "Quart"
msgstr "夸脱"

#: Config/Schema/schema.php:175
msgid "Gallon"
msgstr "加仑"

#: Config/Schema/schema.php:176
msgid "Milligram"
msgstr "毫克"

#: Config/Schema/schema.php:177
msgid "Centigram"
msgstr "厘克"

#: Config/Schema/schema.php:178
msgid "Gram"
msgstr "克"

#: Config/Schema/schema.php:179
msgid "Kilogram"
msgstr "公斤"

#: Config/Schema/schema.php:180
msgid "Milliliter"
msgstr "毫升"

#: Config/Schema/schema.php:181
msgid "Centiliter"
msgstr "厘升"

#: Config/Schema/schema.php:182
msgid "Liter"
msgstr "升"

#: Config/Schema/schema.php:183
msgid "Deciliter"
msgstr "公合"

#: Config/Schema/schema.php:184
msgid "Tablespoon_m"
msgstr "Tablespoon_m"

#: Config/Schema/schema.php:185
msgid "Teaspoon_m"
msgstr "Teaspoon_m"

#: Controller/AppController.php:89
msgid "Not Authorized."
msgstr "未经授权。"

#: Controller/BaseTypesController.php:41;66
msgid "Invalid base type"
msgstr "无效的基本类型"

#: Controller/BaseTypesController.php:45
msgid "The base type has been saved."
msgstr "基本类型已保存。"

#: Controller/BaseTypesController.php:48
msgid "The base type could not be saved. Please, try again."
msgstr "基本类型无法保存。请重试。"

#: Controller/BaseTypesController.php:70
msgid "The base type has been deleted."
msgstr "基类型已被删除。"

#: Controller/BaseTypesController.php:72
msgid "The base type could not be deleted. Please, try again."
msgstr "基本类型无法删除。请重试。"

#: Controller/CoreIngredientsController.php:43;59;84
msgid "Invalid core ingredient"
msgstr "无效的核心因素"

#: Controller/CoreIngredientsController.php:63
msgid "The core ingredient has been saved."
msgstr "核心成分已保存。"

#: Controller/CoreIngredientsController.php:66
msgid "The core ingredient could not be saved. Please, try again."
msgstr "核心成分无法被保存。请重试。"

#: Controller/CoreIngredientsController.php:88
msgid "The core ingredient has been deleted."
msgstr "芯成分已被删除。"

#: Controller/CoreIngredientsController.php:90
msgid "The core ingredient could not be deleted. Please, try again."
msgstr "核心成分不能被删除。请重试。"

#: Controller/CoursesController.php:37;62
msgid "Invalid course"
msgstr "当然无效"

#: Controller/CoursesController.php:41
msgid "The course has been saved."
msgstr "该课程已保存。"

#: Controller/CoursesController.php:44
msgid "The course could not be saved. Please, try again."
msgstr "该课程无法保存。请重试。"

#: Controller/CoursesController.php:66
msgid "The course has been deleted."
msgstr "该课程已被删除。"

#: Controller/CoursesController.php:68
msgid "The course could not be deleted. Please, try again."
msgstr "该课程不能删除。请重试。"

#: Controller/DifficultiesController.php:37;62
msgid "Invalid difficulty"
msgstr "难度无效"

#: Controller/DifficultiesController.php:41
msgid "The difficulty has been saved."
msgstr "困难已保存。"

#: Controller/DifficultiesController.php:44
msgid "The difficulty could not be saved. Please, try again."
msgstr "困难无法保存。请重试。"

#: Controller/DifficultiesController.php:66
msgid "The difficulty has been deleted."
msgstr "难度已被删除。"

#: Controller/DifficultiesController.php:68
msgid "The difficulty could not be deleted. Please, try again."
msgstr "困难无法删除。请重试。"

#: Controller/EthnicitiesController.php:43;58;83
msgid "Invalid ethnicity"
msgstr "种族无效"

#: Controller/EthnicitiesController.php:62
msgid "The ethnicity has been saved."
msgstr "族裔已保存。"

#: Controller/EthnicitiesController.php:65
msgid "The ethnicity could not be saved. Please, try again."
msgstr "族裔无法保存。请重试。"

#: Controller/EthnicitiesController.php:87
msgid "The ethnicity has been deleted."
msgstr "该种族已被删除。"

#: Controller/EthnicitiesController.php:89
msgid "The ethnicity could not be deleted. Please, try again."
msgstr "族裔无法删除。请重试。"

#: Controller/ImportController.php:22
msgid "Could not open uploaded file, please try again."
msgstr "无法打开上传的文件，请重试。"

#: Controller/IngredientsController.php:38
msgid "Not Ingredient Owner"
msgstr "没有业主成分"

#: Controller/IngredientsController.php:67;93
#: Controller/ShoppingListsController.php:118
msgid "Invalid ingredient"
msgstr "无效的成分"

#: Controller/IngredientsController.php:74
msgid "The ingredient has been saved."
msgstr "该成分已保存。"

#: Controller/IngredientsController.php:77
msgid "The ingredient could not be saved. Please, try again."
msgstr "成分无法被保存。请重试。"

#: Controller/IngredientsController.php:97
msgid "The ingredient has been deleted."
msgstr "该成分已被删除。"

#: Controller/IngredientsController.php:99
msgid "The ingredient could not be deleted. Please, try again."
msgstr "成分不能被删除。请重试。"

#: Controller/LocationsController.php:44;69
msgid "Invalid location"
msgstr "无效的位置"

#: Controller/LocationsController.php:48
msgid "The location has been saved."
msgstr "该位置已保存。"

#: Controller/LocationsController.php:51
msgid "The location could not be saved. Please, try again."
msgstr "该位置无法被保存。请重试。"

#: Controller/LocationsController.php:73
msgid "The location has been deleted."
msgstr "位置已被删除。"

#: Controller/LocationsController.php:75
msgid "The location could not be deleted. Please, try again."
msgstr "该位置不能被删除。请重试。"

#: Controller/MealPlansController.php:32
msgid "Not meal owner"
msgstr "不吃饭主人"

#: Controller/MealPlansController.php:99;154
msgid "Invalid meal plan"
msgstr "无效的膳食计划"

#: Controller/MealPlansController.php:126
msgid "The meal plan has been saved."
msgstr "膳食计划已保存。"

#: Controller/MealPlansController.php:129
msgid "The meal plan could not be saved. Please, try again."
msgstr "膳食计划无法保存。请重试。"

#: Controller/MealPlansController.php:158
msgid "The meal plan has been deleted."
msgstr "膳食计划已被删除。"

#: Controller/MealPlansController.php:160
msgid "The meal plan could not be deleted. Please, try again."
msgstr "膳食计划无法删除。请重试。"

#: Controller/MealPlansController.php:167
msgid "Start date not defined"
msgstr "开始日期没有定义"

#: Controller/MealPlansController.php:194
msgid "Meal(s) added to shopping list."
msgstr "膳食（S）添加到购物清单。"

#: Controller/MealPlansController.php:196
msgid "Meal(s) could not be added to shopping list. Please, try again."
msgstr "膳食（S）不能被添加到购物清单。请重试。"

#: Controller/PreparationMethodsController.php:37;62
msgid "Invalid preparation method"
msgstr "无效的制备方法"

#: Controller/PreparationMethodsController.php:41
msgid "The preparation method has been saved."
msgstr "其制备方法已保存。"

#: Controller/PreparationMethodsController.php:44
msgid "The preparation method could not be saved. Please, try again."
msgstr "制备方法无法保存。请重试。"

#: Controller/PreparationMethodsController.php:66
msgid "The preparation method has been deleted."
msgstr "的制备方法已被删除。"

#: Controller/PreparationMethodsController.php:68
msgid "The preparation method could not be deleted. Please, try again."
msgstr "制备方法无法删除。请重试。"

#: Controller/PreparationTimesController.php:38;63
msgid "Invalid preparation time"
msgstr "无效的准备时间"

#: Controller/PreparationTimesController.php:42
msgid "The preparation time has been saved."
msgstr "准备时间已保存。"

#: Controller/PreparationTimesController.php:45
msgid "The preparation time could not be saved. Please, try again."
msgstr "准备时间不能保存。请重试。"

#: Controller/PreparationTimesController.php:67
msgid "The preparation time has been deleted."
msgstr "准备时间已被删除。"

#: Controller/PreparationTimesController.php:69
msgid "The preparation time could not be deleted. Please, try again."
msgstr "准备时间无法删除。请重试。"

#: Controller/PriceRangesController.php:44;69
msgid "Invalid price range"
msgstr "无效价格区间"

#: Controller/PriceRangesController.php:48
msgid "The price range has been saved."
msgstr "价格区间已保存。"

#: Controller/PriceRangesController.php:51
msgid "The price range could not be saved. Please, try again."
msgstr "价格区间无法保存。请重试。"

#: Controller/PriceRangesController.php:73
msgid "The price range has been deleted."
msgstr "价格区间已被删除。"

#: Controller/PriceRangesController.php:75
msgid "The price range could not be deleted. Please, try again."
msgstr "价格区间无法删除。请重试。"

#: Controller/RecipesController.php:46
msgid "Not Recipe Owner"
msgstr "没有业主方"

#: Controller/RecipesController.php:97;162;223
#: Controller/ShoppingListsController.php:95
msgid "Invalid recipe"
msgstr "配方无效"

#: Controller/RecipesController.php:169
msgid "The recipe has been saved."
msgstr "该配方已保存。"

#: Controller/RecipesController.php:171
msgid "The recipe could not be saved. Please, try again."
msgstr "该配方无法保存。请重试。"

#: Controller/RecipesController.php:199
msgid "The ingredient has been removed."
msgstr "的成分已被除去。"

#: Controller/RecipesController.php:201
msgid "The ingredient could not be removed. Please, try again."
msgstr "成分不能被删除。请重试。"

#: Controller/RecipesController.php:207
msgid "The related recipe has been removed."
msgstr "相关的配方已被删除。"

#: Controller/RecipesController.php:209
msgid "The related recipe could not be removed. Please, try again."
msgstr "相关的配方不能被删除。请重试。"

#: Controller/RecipesController.php:226
msgid "The recipe has been deleted."
msgstr "配方已被删除。"

#: Controller/RecipesController.php:228
msgid "The recipe could not be deleted. Please, try again."
msgstr "该配方不能被删除。请重试。"

#: Controller/RestaurantsController.php:44;72
msgid "Invalid restaurant"
msgstr "餐厅无效"

#: Controller/RestaurantsController.php:48
msgid "The restaurant has been saved."
msgstr "该餐厅已保存。"

#: Controller/RestaurantsController.php:51
msgid "The restaurant could not be saved. Please, try again."
msgstr "餐厅无法保存。请重试。"

#: Controller/RestaurantsController.php:76
msgid "The restaurant has been deleted."
msgstr "该餐厅已被删除。"

#: Controller/RestaurantsController.php:78
msgid "The restaurant could not be deleted. Please, try again."
msgstr "餐厅无法删除。请重试。"

#: Controller/SetupController.php:36
msgid "Password must have a value."
msgstr "密码必须有一个值。"

#: Controller/SetupController.php:42
msgid "Password successfully saved"
msgstr "密码保存成功"

#: Controller/SetupController.php:46
#: Controller/UsersController.php:192;234
msgid "The user could not be saved. Please, try again."
msgstr "用户无法保存。请重试。"

#: Controller/SetupController.php:49
#: Controller/UsersController.php:196;238
msgid "Passwords did not match. Please, try again."
msgstr "密码不匹配。请重试。"

#: Controller/ShoppingListsController.php:32
msgid "Not List Owner or Editor"
msgstr "不是列表所有者或编辑"

#: Controller/ShoppingListsController.php:43
msgid "Invalid shopping list"
msgstr "无效的购物清单"

#: Controller/ShoppingListsController.php:48
msgid "The shopping list has been saved."
msgstr "购物清单已保存。"

#: Controller/ShoppingListsController.php:51
msgid "The shopping list name could not be saved. Please, try again."
msgstr "购物清单的名称无法保存。请重试。"

#: Controller/ShoppingListsController.php:67;82
msgid "The item has been removed."
msgstr "该项目已被删除。"

#: Controller/ShoppingListsController.php:69;84
msgid "The item could not be removed. Please, try again."
msgstr "该项目不能被删除。请重试。"

#: Controller/ShoppingListsController.php:72
msgid "Invalid recipe item"
msgstr "无效的配方项目"

#: Controller/ShoppingListsController.php:87
msgid "Invalid ingredient item"
msgstr "无效的成分项目"

#: Controller/ShoppingListsController.php:107
msgid "Recipe added to list."
msgstr "配方添加到列表中。"

#: Controller/ShoppingListsController.php:109
msgid "Unable to add recipe to list."
msgstr "无法添加配方列出。"

#: Controller/ShoppingListsController.php:131
msgid "Ingredient added to list."
msgstr "成分添加到列表中。"

#: Controller/ShoppingListsController.php:134
msgid "Unable to add ingredient to list."
msgstr "无法添加成分列表。"

#: Controller/ShoppingListsController.php:142;152;202
msgid "Invalid list"
msgstr "清单无效"

#: Controller/ShoppingListsController.php:161
msgid "Shopping done! List cleared."
msgstr "购物完成！列表中清除。"

#: Controller/SourcesController.php:37;52;79
msgid "Invalid source"
msgstr "源无效"

#: Controller/SourcesController.php:56
msgid "The source has been saved."
msgstr "源已保存。"

#: Controller/SourcesController.php:59
msgid "The source could not be saved. Please, try again."
msgstr "该人士无法保存。请重试。"

#: Controller/SourcesController.php:83
msgid "The source has been deleted."
msgstr "源已被删除。"

#: Controller/SourcesController.php:85
msgid "The source could not be deleted. Please, try again."
msgstr "该人士无法删除。请重试。"

#: Controller/StoresController.php:21;39
msgid "Invalid store"
msgstr "店内无效"

#: Controller/StoresController.php:25
msgid "The store has been saved."
msgstr "该店已保存。"

#: Controller/StoresController.php:28
msgid "The store could not be saved. Please, try again."
msgstr "该店无法保存。请重试。"

#: Controller/StoresController.php:43
msgid "The store has been deleted."
msgstr "该店已被删除。"

#: Controller/StoresController.php:45
msgid "The store could not be deleted. Please, try again."
msgstr "该店无法删除。请重试。"

#: Controller/UnitsController.php:44;59;84
msgid "Invalid unit"
msgstr "单位无效"

#: Controller/UnitsController.php:63
msgid "The unit has been saved."
msgstr "该单位已保存。"

#: Controller/UnitsController.php:66
msgid "The unit could not be saved. Please, try again."
msgstr "该单位无法保存。请重试。"

#: Controller/UnitsController.php:88
msgid "The unit has been deleted."
msgstr "该单元已被删除。"

#: Controller/UnitsController.php:90
msgid "The unit could not be deleted. Please, try again."
msgstr "该装置不能被删除。请重试。"

#: Controller/UsersController.php:25
msgid "Not Admininstrator"
msgstr "不Admininstrator"

#: Controller/UsersController.php:34
msgid "Not allowed to edit another user."
msgstr "不能编辑其他用户。"

#: Controller/UsersController.php:48
msgid "Your account is currently locked. Use the password reset link to reset your password."
msgstr "您的帐户目前被锁定。使用密码重置链接重设密码。"

#: Controller/UsersController.php:64
msgid "Invalid username or password, try again"
msgstr "无效的用户名或密码，再试一次"

#: Controller/UsersController.php:69
msgid "Logged out."
msgstr "注销。"

#: Controller/UsersController.php:95
msgid "Your reset email is on the way!"
msgstr "您重置电子邮件是在路上！"

#: Controller/UsersController.php:98
msgid "Could not send a reset email. Please contact support."
msgstr "无法发送重置电子邮件。请联系技术支持。"

#: Controller/UsersController.php:100
msgid "Could not find your email address, try again."
msgstr "找不到您的电子邮件地址，然后重试。"

#: Controller/UsersController.php:115
msgid "Passwords are not set to same value. Please, try again."
msgstr "密码不能设置为相同的值。请重试。"

#: Controller/UsersController.php:121
msgid "A new password is required. Please, try again."
msgstr "需要一个新的密码。请重试。"

#: Controller/UsersController.php:130
msgid "Password successfully reset. Login with your new password to continue."
msgstr "密码重置成功。登录与您的新密码以继续。"

#: Controller/UsersController.php:133
msgid "The password could not be saved. Please, try again."
msgstr "该密码无法被保存。请重试。"

#: Controller/UsersController.php:143
msgid "Could not find reset information. Please try again."
msgstr "找不到复位信息。请重试。"

#: Controller/UsersController.php:165;221;257
msgid "Invalid user"
msgstr "用户无效"

#: Controller/UsersController.php:188
msgid "The user has been saved."
msgstr "该用户已被保存。"

#: Controller/UsersController.php:231
msgid "Settings saved.  Logout/Sign In maybe required for settings to take effect."
msgstr "设置保存。注销/登录也许需要设置生效。"

#: Controller/UsersController.php:261
msgid "The user has been deleted."
msgstr "用户已被删除。"

#: Controller/UsersController.php:263
msgid "The user could not be deleted. Please, try again."
msgstr "用户无法删除。请重试。"

#: Controller/Component/MealMasterComponent.php:99
msgid "could not data file for reading"
msgstr "读书不能数据文件"

#: Model/Recipe.php:173
msgid "This recipe could not be saved. Please try again"
msgstr "这个配方不能保存。请重试"

#: Model/ShoppingList.php:52;74;85
msgid "DEFAULT"
msgstr "DEFAULT"

#: Plugin/Upload/Model/Behavior/UploadBehavior.php:1078
msgid "No filename after parsing. Function %s returned an invalid filename"
msgstr "解析后无文件名。功能％S返回了无效的文件名"

#: View/BaseTypes/edit.ctp:12
#: View/CoreIngredients/edit.ctp:14
#: View/Courses/edit.ctp:12
#: View/Difficulties/edit.ctp:12
#: View/Ethnicities/edit.ctp:12
#: View/Import/index.ctp:10
#: View/Ingredients/edit.ctp:36
#: View/Locations/edit.ctp:13
#: View/MealPlans/edit.ctp:72
#: View/PreparationMethods/edit.ctp:12
#: View/PreparationTimes/edit.ctp:12
#: View/PriceRanges/edit.ctp:12
#: View/Recipes/edit.ctp:447
#: View/Restaurants/edit.ctp:30
#: View/Setup/password.ctp:24
#: View/Sources/edit.ctp:14
#: View/Stores/edit.ctp:12
#: View/Units/edit.ctp:15
#: View/Users/add.ctp:18
#: View/Users/edit.ctp:45
#: View/Users/reset_link.ctp:13
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: View/BaseTypes/index.ctp:10
msgid "Base Types"
msgstr "基本类型"

#: View/BaseTypes/index.ctp:13
#: View/Recipes/index.ctp:61
msgid "Add Base Type"
msgstr "加入基本类型"

#: View/BaseTypes/index.ctp:18
#: View/CoreIngredients/index.ctp:26
#: View/Courses/index.ctp:18
#: View/Difficulties/index.ctp:19
#: View/Ethnicities/index.ctp:19
#: View/Ingredients/index.ctp:43
#: View/Locations/index.ctp:20
#: View/PreparationMethods/index.ctp:19
#: View/PreparationTimes/index.ctp:19
#: View/PriceRanges/index.ctp:20
#: View/Recipes/index.ctp:80
#: View/Restaurants/index.ctp:29
#: View/Sources/index.ctp:19
#: View/Stores/index.ctp:11
#: View/Units/index.ctp:18
#: View/Users/index.ctp:10
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: View/BaseTypes/index.ctp:24
#: View/CoreIngredients/index.ctp:33
#: View/Courses/index.ctp:24
#: View/Difficulties/index.ctp:25
#: View/Ethnicities/index.ctp:25
#: View/Ingredients/index.ctp:53
#: View/Locations/index.ctp:26
#: View/MealPlans/edit.ctp:68
#: View/PreparationMethods/index.ctp:25
#: View/PreparationTimes/index.ctp:25
#: View/PriceRanges/index.ctp:26
#: View/Recipes/edit.ctp:289
#: View/Recipes/index.ctp:91
#: View/Restaurants/index.ctp:45
#: View/ShoppingLists/index.ctp:103;139
#: View/Sources/index.ctp:26
#: View/Stores/index.ctp:17
#: View/Units/index.ctp:27
#: View/Users/edit.ctp:5
#: View/Users/index.ctp:23
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: View/BaseTypes/index.ctp:25
#: View/CoreIngredients/index.ctp:34
#: View/Courses/index.ctp:25
#: View/Difficulties/index.ctp:26
#: View/Ethnicities/index.ctp:26
#: View/Ingredients/index.ctp:54
#: View/Locations/index.ctp:27
#: View/PreparationMethods/index.ctp:26
#: View/PreparationTimes/index.ctp:26
#: View/PriceRanges/index.ctp:27
#: View/Recipes/edit.ctp:318;364;422
#: View/Recipes/index.ctp:92
#: View/Restaurants/index.ctp:46
#: View/ShoppingLists/index.ctp:104;140
#: View/Sources/index.ctp:27
#: View/Stores/index.ctp:18
#: View/Units/index.ctp:28
#: View/Users/index.ctp:26
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: View/BaseTypes/index.ctp:25
#: View/Courses/index.ctp:25
#: View/Difficulties/index.ctp:26
#: View/Ethnicities/index.ctp:26
#: View/PreparationMethods/index.ctp:26
#: View/PreparationTimes/index.ctp:26
#: View/Recipes/index.ctp:92
#: View/Sources/index.ctp:27
msgid "Are you sure you want to delete %s?"
msgstr "你确定要删除％s吗？"

#: View/BaseTypes/index.ctp:32
#: View/CoreIngredients/index.ctp:43
#: View/Courses/index.ctp:32
#: View/Difficulties/index.ctp:33
#: View/Ethnicities/index.ctp:34
#: View/Ingredients/index.ctp:72
#: View/Locations/index.ctp:35
#: View/PreparationMethods/index.ctp:33
#: View/PreparationTimes/index.ctp:33
#: View/Recipes/index.ctp:108
#: View/Restaurants/index.ctp:64
#: View/Sources/index.ctp:35
#: View/Stores/index.ctp:26
#: View/Units/index.ctp:39
#: View/Users/index.ctp:43
msgid "Page {:page} of {:pages}"
msgstr "页面{：PAGE} {的：页}"

#: View/BaseTypes/index.ctp:36
#: View/CoreIngredients/index.ctp:46
#: View/Courses/index.ctp:35
#: View/Difficulties/index.ctp:36
#: View/Ethnicities/index.ctp:38
#: View/Ingredients/index.ctp:76
#: View/Locations/index.ctp:38
#: View/PreparationMethods/index.ctp:37
#: View/PreparationTimes/index.ctp:36
#: View/PriceRanges/index.ctp:41
#: View/Recipes/index.ctp:112
#: View/Restaurants/index.ctp:67
#: View/Sources/index.ctp:38
#: View/Stores/index.ctp:31
#: View/Units/index.ctp:43
#: View/Users/index.ctp:48
msgid "previous"
msgstr "前"

#: View/BaseTypes/index.ctp:38
#: View/CoreIngredients/index.ctp:48
#: View/Courses/index.ctp:37
#: View/Difficulties/index.ctp:38
#: View/Ethnicities/index.ctp:40
#: View/Ingredients/index.ctp:78
#: View/Locations/index.ctp:40
#: View/PreparationMethods/index.ctp:39
#: View/PreparationTimes/index.ctp:38
#: View/PriceRanges/index.ctp:43
#: View/Recipes/index.ctp:114
#: View/Restaurants/index.ctp:69
#: View/Sources/index.ctp:40
#: View/Stores/index.ctp:33
#: View/Units/index.ctp:45
#: View/Users/index.ctp:50
msgid "next"
msgstr "下一个"

#: View/CoreIngredients/index.ctp:12
#: View/Layouts/default.ctp:125
msgid "Core Ingredients"
msgstr "核心成分"

#: View/CoreIngredients/index.ctp:15
#: View/Ingredients/index.ctp:33
msgid "Add Core Ingredient"
msgstr "添加核心因素"

#: View/CoreIngredients/index.ctp:16
msgid "List Ingredients"
msgstr "配料清单"

#: View/CoreIngredients/index.ctp:34
#: View/PriceRanges/index.ctp:27
#: View/Restaurants/index.ctp:46
#: View/Stores/index.ctp:18
#: View/Units/index.ctp:28
#: View/Users/index.ctp:26
#: View/Users/view.ctp:5
msgid "Are you sure you want to delete # %s?"
msgstr "你确定要删除＃％s吗？"

#: View/Courses/index.ctp:10
msgid "Courses"
msgstr "培训班"

#: View/Courses/index.ctp:13
#: View/Recipes/index.ctp:63
msgid "Add Course"
msgstr "添加课程"

#: View/Difficulties/index.ctp:11
msgid "Difficulties"
msgstr "困难"

#: View/Difficulties/index.ctp:14
#: View/Recipes/index.ctp:69
msgid "Add Difficulty"
msgstr "添加难度"

#: View/Ethnicities/index.ctp:11
msgid "Ethnicities"
msgstr "种族"

#: View/Ethnicities/index.ctp:14
#: View/Recipes/index.ctp:59
msgid "Add Ethnicity"
msgstr "加入种族"

#: View/Import/index.ctp:2
msgid "Import Recipes"
msgstr "进口食谱"

#: View/Import/index.ctp:3
msgid "To import a meal master format file, browse for it and press submit to import.  Duplicate recipes names will not be imported."
msgstr "要导入主餐格式文件，浏览并点击提交进口。重复的食谱名称将不会被导入。"

#: View/Import/index.ctp:5
msgid "Imported ingredients that do not exactly match existing ingredient names will be created as new ingredients."
msgstr "进口成分不完全匹配现有的成分名称将被创建为新的成分。"

#: View/Ingredients/edit.ctp:30
msgid "Location In Store"
msgstr "位置在商店"

#: View/Ingredients/edit.ctp:31
msgid "Measurement Type"
msgstr "测量类型"

#: View/Ingredients/edit.ctp:32
msgid "Solid/Liquid"
msgstr "固体/液体"

#: View/Ingredients/index.ctp:24
#: View/Layouts/default.ctp:67
#: View/Recipes/view.ctp:116;174
msgid "Ingredients"
msgstr "主料"

#: View/Ingredients/index.ctp:27
msgid "Add Ingredient"
msgstr "添加成分"

#: View/Ingredients/index.ctp:32
msgid "List Core Ingredients"
msgstr "列出核心成分"

#: View/Ingredients/index.ctp:34
msgid "List Locations"
msgstr "目录位置"

#: View/Ingredients/index.ctp:35
msgid "Add Location"
msgstr "添加位置"

#: View/Ingredients/index.ctp:36
msgid "List Units"
msgstr "单位名单"

#: View/Ingredients/index.ctp:37
#: View/Units/index.ctp:13
msgid "Add Unit"
msgstr "添加设备"

#: View/Ingredients/index.ctp:54
#: View/Locations/index.ctp:27
msgid "Are you sure you want to delete \"%s\"?"
msgstr "要删除“％s”是吗？"

#: View/Layouts/default.ctp:57
msgid "Browse your recipes"
msgstr "浏览你的食谱"

#: View/Layouts/default.ctp:57
#: View/Recipes/index.ctp:48
msgid "Recipes"
msgstr "食谱"

#: View/Layouts/default.ctp:61
msgid "Manage your meal plans"
msgstr "管理你的膳食计划"

#: View/Layouts/default.ctp:61
msgid "Meal Planner"
msgstr "膳食规划"

#: View/Layouts/default.ctp:64
msgid "Create or Edit a shopping list"
msgstr "创建或编辑一个购物清单"

#: View/Layouts/default.ctp:64
#: View/ShoppingLists/index.ctp:66
#: View/ShoppingLists/instore.ctp:19
#: View/ShoppingLists/online.ctp:83
#: View/ShoppingLists/select.ctp:37
msgid "Shopping List"
msgstr "购物清单"

#: View/Layouts/default.ctp:67
msgid "Ingredients used in recipes"
msgstr "食谱中使用的原料"

#: View/Layouts/default.ctp:71
msgid "List of your restaurants"
msgstr "你的餐馆列表"

#: View/Layouts/default.ctp:71
#: View/Restaurants/index.ctp:12
msgid "Restaurants"
msgstr "餐馆"

#: View/Layouts/default.ctp:74
msgid "Administer Users"
msgstr "管理用户"

#: View/Layouts/default.ctp:74
#: View/Users/edit.ctp:4
#: View/Users/index.ctp:2
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: View/Layouts/default.ctp:88
msgid "Sign in with your existing account"
msgstr "用您的现有帐户"

#: View/Layouts/default.ctp:88
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: View/Layouts/default.ctp:93
msgid "Create a new account"
msgstr "创建一个新帐户"

#: View/Layouts/default.ctp:93
#: View/Users/add.ctp:4
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: View/Layouts/default.ctp:98
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: View/Layouts/default.ctp:102
msgid "Edit your Account settings"
msgstr "编辑您的帐户设置"

#: View/Layouts/default.ctp:122
#: View/Recipes/edit.ctp:339
msgid "Ingredient"
msgstr "成分"

#: View/Layouts/default.ctp:123
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: View/Layouts/default.ctp:126
msgid "Restaurant"
msgstr "餐厅"

#: View/Layouts/default.ctp:127
#: View/PriceRanges/index.ctp:11
msgid "Price Ranges"
msgstr "价格范围"

#: View/Layouts/default.ctp:128
#: View/Recipes/view.ctp:51
msgid "Ethnicity"
msgstr "种族"

#: View/Layouts/default.ctp:129
#: View/Recipes/view.ctp:56
msgid "Base Type"
msgstr "基本类型"

#: View/Layouts/default.ctp:130
#: View/Recipes/view.ctp:61
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: View/Layouts/default.ctp:131
#: View/Recipes/view.ctp:66
msgid "Preparation Time"
msgstr "准备时间"

#: View/Layouts/default.ctp:132
msgid "Preparation Method"
msgstr "制备方法"

#: View/Layouts/default.ctp:133
#: View/Recipes/view.ctp:71
msgid "Difficulty"
msgstr "困难"

#: View/Layouts/default.ctp:134
#: View/Recipes/view.ctp:89
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: View/Layouts/default.ctp:135
msgid "Meal"
msgstr "餐"

#: View/Layouts/error.ctp:19
msgid "PHPRecipebook Exception"
msgstr "PHPRecipebook异常"

#: View/Locations/index.ctp:12
msgid "Locations"
msgstr "地点"

#: View/Locations/index.ctp:15
msgid "New Location"
msgstr "新位置"

#: View/MealPlans/edit.ctp:17
msgid "recipe serves"
msgstr "配方供应"

#: View/MealPlans/edit.ctp:49
#: View/Recipes/edit.ctp:281
msgid "Recipe"
msgstr "食谱"

#: View/MealPlans/edit.ctp:53
msgid "Enter Recipe Name"
msgstr "输入配方名"

#: View/MealPlans/edit.ctp:62
msgid "Every other day"
msgstr "隔日"

#: View/MealPlans/edit.ctp:66
#: View/Recipes/index.ctp:89
#: View/ShoppingLists/index.ctp:102
#: View/Users/index.ctp:22
msgid "View"
msgstr "视图"

#: View/MealPlans/index.ctp:16
msgid "Meal Plan - Weekly"
msgstr "膳食安排 - 每周"

#: View/MealPlans/index.ctp:19
msgid "Add to Shopping List"
msgstr "添加到购物清单"

#: View/MealPlans/index.ctp:32
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: View/MealPlans/index.ctp:64
msgid "Are you sure you want to delete meal \"%s\"?"
msgstr "要删除餐“％s”是吗？"

#: View/PreparationMethods/index.ctp:11
msgid "Preparation Methods"
msgstr "制备方法"

#: View/PreparationMethods/index.ctp:14
#: View/Recipes/index.ctp:67
msgid "Add Preparation Method"
msgstr "加入制备方法"

#: View/PreparationTimes/index.ctp:11
msgid "Preparation Times"
msgstr "准备时间"

#: View/PreparationTimes/index.ctp:14
#: View/Recipes/index.ctp:65
msgid "Add Preparation Time"
msgstr "加入准备时间"

#: View/PriceRanges/index.ctp:15
msgid "New Price Range"
msgstr "全新价格区间"

#: View/PriceRanges/index.ctp:36
msgid "Page {:page} of {:pages}, showing {:current} records out of {:count} total, starting on record {:start}, ending on {:end}"
msgstr "页面{：PAGE} {的：页}，{显示：当前}记录出来{：数}总，开始记录{：}开始，结束于{：年底}"

#: View/RecipeLinkBox/index.ctp:2
msgid "Recipe Box"
msgstr "食谱盒"

#: View/RecipeLinkBox/index.ctp:4
msgid "By Course"
msgstr "按课程"

#: View/RecipeLinkBox/index.ctp:17
msgid "By Base"
msgstr "通过基地"

#: View/RecipeLinkBox/index.ctp:30
msgid "By Prep Method"
msgstr "由制备方法"

#: View/RecipeLinkBox/index.ctp:45
msgid "Add A Recipe"
msgstr "添加配方"

#: View/Recipes/edit.ctp:24
#: View/ShoppingLists/index.ctp:50
msgid "Entered value is not a number/fraction, please try again."
msgstr "输入的值不是一个数字/分数，请重试。"

#: View/Recipes/edit.ctp:127
msgid "Are you sure you wish to remove this item?"
msgstr "你确定要删除这个项目吗？"

#: View/Recipes/edit.ctp:262
msgid "View Recipe"
msgstr "查看食谱"

#: View/Recipes/edit.ctp:264
msgid "Edit Sources"
msgstr "编辑源"

#: View/Recipes/edit.ctp:269
msgid "Edit Ethnicities"
msgstr "编辑种族"

#: View/Recipes/edit.ctp:270
msgid "Edit Base Types"
msgstr "编辑基本类型"

#: View/Recipes/edit.ctp:271
msgid "Edit Courses"
msgstr "编辑课程"

#: View/Recipes/edit.ctp:272
msgid "Edit Preparation Times"
msgstr "编辑准备时间"

#: View/Recipes/edit.ctp:273
msgid "Edit Difficulties"
msgstr "编辑难点"

#: View/Recipes/edit.ctp:336
#: View/ShoppingLists/index.ctp:127
#: View/ShoppingLists/instore.ctp:37
#: View/ShoppingLists/online.ctp:94
#: View/ShoppingLists/select.ctp:47
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: View/Recipes/edit.ctp:337
#: View/ShoppingLists/index.ctp:128
#: View/Units/index.ctp:10
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: View/Recipes/edit.ctp:338
#: View/ShoppingLists/index.ctp:129
msgid "Qualifier"
msgstr "预选赛"

#: View/Recipes/edit.ctp:340
msgid "add new"
msgstr "添加新"

#: View/Recipes/edit.ctp:343
msgid "Optional"
msgstr "自选"

#: View/Recipes/edit.ctp:349;408
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: View/Recipes/edit.ctp:369
msgid "Order Ingredient - currently #"
msgstr "为了成分 - 当前＃"

#: View/Recipes/edit.ctp:391
msgid "Add Another Ingredient"
msgstr "添加其他成分"

#: View/Recipes/edit.ctp:401
msgid "Related Recipe Name"
msgstr "相关方名称"

#: View/Recipes/edit.ctp:402
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: View/Recipes/edit.ctp:427
msgid "Order Recipe - currently #"
msgstr "为了配方 - 当前＃"

#: View/Recipes/edit.ctp:443
msgid "Add Another Recipe"
msgstr "添加另一个配方"

#: View/Recipes/index.ctp:52
msgid "Add Recipe"
msgstr "添加配方"

#: View/Recipes/index.ctp:53
#: View/Recipes/view.ctp:45
msgid "Import"
msgstr "进口"

#: View/Recipes/index.ctp:58
msgid "List Ethnicities"
msgstr "名单种族"

#: View/Recipes/index.ctp:60
msgid "List Base Types"
msgstr "名单基本类型"

#: View/Recipes/index.ctp:62
msgid "List Courses"
msgstr "课程表"

#: View/Recipes/index.ctp:64
msgid "List Preparation Times"
msgstr "清单准备时间"

#: View/Recipes/index.ctp:66
msgid "List Preparation Methods"
msgstr "名单制备方法"

#: View/Recipes/index.ctp:68
msgid "List Difficulties"
msgstr "名单难点"

#: View/Recipes/index.ctp:70
msgid "List Sources"
msgstr "来源名单"

#: View/Recipes/index.ctp:71
#: View/Sources/index.ctp:14
msgid "Add Source"
msgstr "添加源"

#: View/Recipes/index.ctp:72
#: View/Users/view.ctp:6
msgid "List Users"
msgstr "用户名单"

#: View/Recipes/index.ctp:73
#: View/Users/index.ctp:5
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: View/Recipes/view.ctp:35
msgid "Edit Recipe"
msgstr "编辑食谱"

#: View/Recipes/view.ctp:36
msgid "Add to shopping list"
msgstr "添加到购物清单"

#: View/Recipes/view.ctp:38
#: View/ShoppingLists/instore.ctp:74
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: View/Recipes/view.ctp:46
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: View/Recipes/view.ctp:76
msgid "Serving Size"
msgstr "份量"

#: View/Recipes/view.ctp:84
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: View/Recipes/view.ctp:97
msgid "Source Description"
msgstr "来源说明"

#: View/Recipes/view.ctp:102
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改"

#: View/Recipes/view.ctp:107
#: View/Users/view.ctp:1
msgid "User"
msgstr "用户"

#: View/Recipes/view.ctp:123
msgid "(optional)"
msgstr "（可选）"

#: View/Recipes/view.ctp:160;190
msgid "Directions"
msgstr "方向"

#: View/Recipes/view.ctp:171
msgid "optional"
msgstr "自选"

#: View/Restaurants/index.ctp:16
msgid "Add Restaurant"
msgstr "添加餐厅"

#: View/Restaurants/index.ctp:21
msgid "List Price Ranges"
msgstr "定价范围"

#: View/Restaurants/index.ctp:22
msgid "New Price Ranges"
msgstr "新的价格范围"

#: View/Setup/database.ctp:29
msgid "Continue..."
msgstr "继续..."

#: View/Setup/finish.ctp:6
msgid "Finish"
msgstr "完"

#: View/Setup/index.ctp:145
msgid "New Install"
msgstr "新安装"

#: View/Setup/index.ctp:146
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: View/Setup/upgrade.ctp:27
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: View/ShoppingLists/index.ctp:69
msgid "Clear List"
msgstr "清除列表"

#: View/ShoppingLists/index.ctp:70
msgid "List Stores"
msgstr "列表存储"

#: View/ShoppingLists/index.ctp:71
msgid "List Online Vendors"
msgstr "名单网游厂商"

#: View/ShoppingLists/index.ctp:89;126
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: View/ShoppingLists/index.ctp:90
msgid "Recipe Name"
msgstr "配方名"

#: View/ShoppingLists/index.ctp:91
msgid "Servings"
msgstr "份"

#: View/ShoppingLists/index.ctp:92
msgid "Servings to buy"
msgstr "份购买"

#: View/ShoppingLists/index.ctp:107;143
msgid "Are you sure you want to remove %s?"
msgstr "你确定要删除％s吗？"

#: View/ShoppingLists/index.ctp:130
msgid "Ingredient Name"
msgstr "成分名称"

#: View/ShoppingLists/index.ctp:168
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: View/ShoppingLists/index.ctp:169
msgid "Start Shopping"
msgstr "开始购物"

#: View/ShoppingLists/instore.ctp:20
#: View/ShoppingLists/online.ctp:84
#: View/ShoppingLists/select.ctp:38
msgid "Select Items"
msgstr "选择项目"

#: View/ShoppingLists/instore.ctp:21
msgid "In Store"
msgstr "在商店"

#: View/ShoppingLists/instore.ctp:36
#: View/ShoppingLists/online.ctp:92
#: View/ShoppingLists/select.ctp:46
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: View/ShoppingLists/instore.ctp:40
#: View/ShoppingLists/online.ctp:97
#: View/ShoppingLists/select.ctp:50
#: View/Users/view.ctp:21
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: View/ShoppingLists/instore.ctp:75
#: View/ShoppingLists/online.ctp:140
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: View/ShoppingLists/online.ctp:41
msgid "Adding "
msgstr "添加"

#: View/ShoppingLists/online.ctp:45
msgid "Complete!"
msgstr "完成！"

#: View/ShoppingLists/online.ctp:85
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: View/ShoppingLists/online.ctp:93
msgid "Product / ID"
msgstr "产品/ ID"

#: View/ShoppingLists/online.ctp:139
msgid "Add All"
msgstr "全部添加"

#: View/ShoppingLists/select.ctp:40
msgid "What Items do you already have?"
msgstr "你已经有哪些项目？"

#: View/Sources/index.ctp:11
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#: View/Stores/edit.ctp:2
msgid "Stores "
msgstr "商店"

#: View/Stores/edit.ctp:3
msgid "Add & Edit"
msgstr "添加和编辑"

#: View/Stores/index.ctp:3
msgid "Stores"
msgstr "商店"

#: View/Stores/index.ctp:6
msgid "New Store"
msgstr "新店"

#: View/Users/edit.ctp:8
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: View/Users/edit.ctp:29
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: View/Users/edit.ctp:30
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: View/Users/edit.ctp:31
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: View/Users/edit.ctp:32
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: View/Users/edit.ctp:33
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: View/Users/edit.ctp:34
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: View/Users/edit.ctp:35
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: View/Users/login.ctp:12
msgid "Enter your username and password"
msgstr "输入您的用户名和密码"

#: View/Users/login.ctp:17
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: View/Users/login.ctp:19
msgid "Login"
msgstr "注册"

#: View/Users/reset.ctp:2
#: View/Users/reset_link.ctp:5
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: View/Users/reset.ctp:10
msgid "Enter your email address to received an email to reset your password."
msgstr "请输入您的电子邮件地址收到一封电子邮件重设密码。"

#: View/Users/reset.ctp:15
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: View/Users/reset_link.ctp:6
msgid "Enter a new password to reset the account '"
msgstr "输入新的密码重置帐户“"

#: View/Users/view.ctp:4
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: View/Users/view.ctp:5
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: View/Users/view.ctp:11
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: View/Users/view.ctp:16
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: View/Users/view.ctp:26
msgid "Access Level"
msgstr "访问级别"

#: View/Users/view.ctp:31
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: View/Users/view.ctp:36
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: View/Users/view.ctp:41
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: View/Users/view.ctp:46
msgid "Last Login"
msgstr "最后登录"

#: View/Users/view.ctp:51
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: View/Users/view.ctp:56
msgid "Modified"
msgstr "改性"

#: Model/BaseType.php:validation for field name
#: Model/CoreIngredient.php:validation for field name;validation for field short_description
#: Model/Course.php:validation for field name
#: Model/Ethnicity.php:validation for field name
#: Model/Ingredient.php:validation for field name
#: Model/PreparationTime.php:validation for field name
#: Model/Recipe.php:validation for field name;validation for field system
#: Model/Restaurant.php:validation for field name
#: Model/ShoppingList.php:validation for field name
#: Model/Store.php:validation for field name
#: Model/Unit.php:validation for field name;validation for field abbreviation
#: Model/User.php:validation for field username;validation for field password;validation for field name;validation for field language;validation for field country
#: Model/Vendor.php:validation for field name
#: Model/VendorProduct.php:validation for field name
msgid "notEmpty"
msgstr "notEmpty"

#: Model/CoreIngredient.php:validation for field groupNumber
#: Model/MealPlan.php:validation for field meal_name_id;validation for field recipe_id;validation for field servings
#: Model/Unit.php:validation for field system;validation for field sort_order
#: Model/User.php:validation for field access_level
#: Model/VendorProduct.php:validation for field ingredient_id;validation for field vendor_id
msgid "numeric"
msgstr "数字"

#: Model/MealPlan.php:validation for field mealday
msgid "date"
msgstr "日期"

#: Model/Recipe.php:validation for field private
msgid "boolean"
msgstr "布尔"

#: Model/User.php:validation for field email
msgid "email"
msgstr "电子邮件"
